校園台需要正能量

2021 DSE一定要得

狗仔狗女就仆街炒晒啦

垃圾 見到呢句嘅 考邊科衰邊科

祝你全部5** 除咗中英文U

佢地考5條2讀毅進出路已經好過八大

多謝，已上岸

人生5**
依家仲有冇奶茶飲

當年補左佢中文2左